Nike Tech Fleece vs Adidas ZNE

Nike Tech Fleece
Adidas ZNE

個人覺得呢幾年nike嘅用料差咗好多 但款嚟講都係nike贏